［檢討］係時候真正發揮Be Water嘅精髓（拋磚）

除咗立會、狗總等有標誌性和有功能嘅地點，
再盲守陣地都唔係辦法，
前線勇武拉一個少一個

假設喺銅鑼灣集結，等犬隻set好防線，
再吹雞搭鐵去中聯辦

只要地點夠遠、地鐵又停，
可唔可以玩殘班犬隻？

希望我哋能夠四兩撥千斤